1. Parece haber una página extra en la pagína 16
	Si es una página extra, quitarla, actulizar el índice temático y revisar la numeración del índice de gráficos y tablas

2. Avisar al profe Nieto que verifique un comentario en la conclusión

El número de las páginas en el sumario está mal, pero si lo actualizo cambia toda la tabla. Después que lleguen los comentarios, lo tendré que arreglar. Es un problema en el cambio de archivos de linux a windows.